【輸波爆發內訌】蘇亞雷斯斥比基：你不要惹我！

輸波之後難免心情不快，在這種情況下，一些小的摩擦都容易產生。據西班牙媒體披露，在巴塞隆拿主場3比4爆冷輸給皇家畢迪斯後，蘇亞雷斯和比基之間發生了一點不快，蘇神衝比基發起了脾氣。

在魯營意外輸波，令巴塞在西甲積分榜上的領先優勢縮減為1分，而比基似乎想和隊友談談這場失利。賽後西班牙電視台「Movistar」的鏡頭捕捉到了發生在蘇亞雷斯和比基之間的一幕，當時蘇神非常生氣地向比基說：「現在你因為一腳傳球又來惹我，別****惹我！」而比基看起來試圖平息事態，他回答說：「好吧，就這樣吧。」

而後比基又去找智利中場維達爾說了些話，後者在最後階段錯失了一個機會球，不過兩人這次說了什麼不得而知。

在十二輪聯賽之後，巴塞在西甲積分榜上仍排在第一位，但只領先西維爾1分，而皇馬也逐漸追趕了上來，與巴塞的差距縮小到4分。

碧基學人做大佬

蘇亞雷斯「你老幾呀！死撚開啦」

往死裡打

碧基做左幾多年老鼠屎

跟著縮埋一邊搵個新加盟既屌

屁馬係到會唔會幫biggay打鳩咬咬

瘋了 全都瘋了

呢d MK仔畀人兇兩兇就變奄春啦

比基 要load一陣

比基近季超多失誤，仲好講...

求蓋青啦

以為有木棍

往死裡打啦

唔講以為美斯係蠟像

尼馬係西班牙比人欺凌，所以轉校去左法國

哨牙蘇有美斯照住，碧基都要迴避喇

呢排唔得 美斯呢排掛住照X光

成日霸住粒波嚟踢，唔欺凌下佢點得

蘇狗條傻鳩淆撚到

淡定到

碧基洗撚驚so9